黃金周立山黑部行程咁樣掂唔掂？

Day 1 東京晨早搭新幹線去松本 上高地（河童橋、大正池、田化池）上高地住宿

Day 2 上高地經信濃大町上立山 落山後去宇奈月溫泉住宿

Day 3 黑部峽谷鐵道 去金澤 金澤住宿

Day 4 金澤去五箇山，白川鄉

屌，噤錯制未打完，自膠

東京冇新幹線去松本， 一係坐新幹線去長野再搭落松本， 一係喺新宿直接坐特急去松本
上高地中午之前景色比較好， 巴打會唔會考慮轉一轉行程
另外會唔會落返松本住一晚 第二日直接去立山黑部好啲 因為如果係上高地出發又係會好趕 除非你朝早五六點就出門口

4月29至 5月3

Day 1 東京晨早搭新幹線去松本 上高地（河童橋、大正池、田代池）上高地住宿

Day 2 上高地經信濃大町上立山 落山後去宇奈月溫泉住宿

Day 3 黑部峽谷鐵道 去金澤 金澤住宿

Day 4 金澤去五箇山，白川鄉 去高山平湯溫泉住
（有啲想去睇莊川櫻）

Day 5 高山市行 搭4個鐘巴士晏就到河口湖睇芝櫻 返東京

想問以上咁樣順唔順路？ 想買昇龍道3日券但係上網啲人又話去到full曬又盛，我仲要係黃金周，有冇巴打用過？
另外我其實有差唔多10日假，想去埋名古屋，但係返東京坐新幹線又貴，巴士又要7個鐘，諗緊好唔好唔睇芝櫻去名古屋

第一次自己去旅行，想認真plan返個好好睇睇既旅程？ 大家有咩意見？

真心好唔順路

day1 東京去河口湖 夜晚瞓松本
day2 松本去上高地 夜晚瞓白湯溫泉
day3 高山 夜晚瞓高山
day4 白川鄉五箇山 夜晚瞓金澤
day5 金澤一日遊 夜晚瞓富山
day6 立山黑部 夜晚瞓松本
day7 松本落名古屋.....

個行程唔多順，尤其上高地同平湯溫泉好近

btw 5日行晒 個人覺得好趕

住乘鞍高原冇所謂， 反正都喺附近
如果想去宇奈月、 黑部峽谷，不如你再加多一日啦，反正你有十日

新方案
Day 1 東京搭巴士去松本 松本住一晚

Day 2 經信濃過立山 宇奈月溫泉住一晚

Day 3 黑部鐵路 金澤

Day 4 金澤行一日 夜晚高岡住

Day 5 高岡搭巴士 五箇山 白川鄉 高山住

Day 6 高山 高穗纜車 平湯溫泉住

Day 7 上高地 經松本返東京

咁樣好好多
btw 你day4 住埋金沢都得啦， 搬少一晚酒店，金澤去高岡45分鐘車啫

巴打
我都係黃金周打算上立山黑部

巴打
recap
我上年六月去
day 1: HK->名古屋
day 2: 名古屋->高山->白川鄉->stay 金澤
day 3: 金澤->stay 富山
day 4: 富山->stay 立山黑部
day 5: 立山黑部->松本->stay松本溫泉
day 6: 松本溫泉->上高地->松本->stay 名古屋
day 7: 名古屋->Outlet(土岐)->名古屋, stay 名古屋
day 8: 名古屋-> HK

我打算東京來回
一日其實係咪太少

你係想一日去完立山返東京？ 我見yosoko有plan，你可以睇睇，順便一問，你住東京都邊度

係呀
其實如果上面有得留宿我都可以留既
我淨係打算買一set車飛去到搭
好似話去到2/3回程需時7-8 hrs only
本來諗住東京去大阪出然後番香港
但無奈單程機票太貴...都係東京番算
我book左bnb呀唔記得左係邊lu

上高地一日行唔行得曬？

玩立山黑部就唔好玩黑部峽谷啦

點解？

日本人加强国人齊齊進攻

祝你好運

真。究極方案

Day 1 東京搭巴士去松本 松本住一晚

Day 2 經信濃過立山 宇奈月溫泉住一晚

Day 3 黑部鐵路 金澤

Day 4 金澤行一日 夜晚金澤

Day 5 高岡搭巴士 五箇山 白川鄉 高山住

Day 6 高山 高穗纜車 平湯溫泉住

Day 7 上高地 上高住

Day 8 返東京

唔順路到仆街
自己google下

day 2一定要住富山 你落山都天黑

兩個地方隔超遠

你準備好交通住宿未? gw會好爆, 食方面都祝你好運